256黑x3 +1000

留Tg
但求食餐好

收黑256 +2000

@mikechannn
Tg

唔好同我爭 加3000